[SWITCH] Minecraft 招爸絲一起玩, 有crossplatform 喇

Minecraft 招爸絲一起玩, 有crossplatform 喇,
因為身邊冇FRIENDS 玩, 想係度招下有冇巴絲可以一起連下玩下

見UPDATE 左, 我見可以Search 到人地既SERVER 玩, 我估PC, XBOX 既巴絲都可以夾埋一起玩..

留FRIEND CODE or XBOX LIVE ID

利申: 新手

crossplay 連機教學